係聯合醫院等巴士唔見銀包 望有心人執到

唔知幾時跌係我on99
半個鐘前 女人銀包 細黑色dior
裡面有三張信用卡 八達通 同一張惠康現金卷
冇cash (好似係)
唔該曬大家 薄酬

無身分證算好囉
Cut卡啦

打左去喇

Help push